戚秦氏同包龍星夾計陰常威？

包龍星一早已經拎左常威個仔準備陰佢

戚秦氏就要係公堂前扮生仔

呃晒成個公堂既人表決比佢生

戚秦氏都幾識做戲

琴晚先診完 第二日就有咗？

比佢生！比佢生！

食晒成個戚家所有家產
再同包龍星一齊做印度神油(佢老公個包生仔秘方)生意

我彈出彈入，打我吖笨

請返黎推動氣氛